屯門小食店被強行進入

黑警以見到有人跳舞為由需要入舖作出拘捕
店負責人堅拒黑警入內
黑警將負責人強行拉開並拘捕後自行進入店內

係咪有必要話比全香港商戶知？你得一個選擇就係任得黑警強姦你一切，如果唔係就會拉你

黑警可以隨意進入你既私人地方
黑警可以隨意拎走你所有野
黑警可以聲稱一句要作證供沒收你任何物資，包括營業所得金錢

狗>>> all

推

冇私人產權班商家都唔撚理架啦

警權無限大，商戶唔妥協就會被補或沒收一切

屌你

咩叫私有財產 受保護

直行直過 仲得

學咩人講法治 你老母

應該煲大佢，重點話比商戶知，你得一條路 就係比黑警強姦

未搞到商家，冇人會推

睇下佢笑我幾開心

蝗軍大撚晒

警權無限大，私有財產係黑警賦予你獲得既權力

而家就算警察要強姦你都唔可以say no

要煲大佢啦
射催淚彈入鋪無後果
隨便拉人封鋪都無後果

11.2 維園見
勿忘721 805 811 831 101

你只可以選擇配合定被配合

睇下佢笑得幾開心

收錢機又少幾張

商戶可以開舖係黑警下放既權力來

班恐怖份子又施暴制亂

Cls

幾時做國家主席？

少幾張咁小？

佢地有對象係市民既錯，因為市民去得就需要承擔風險

真係嬲到仆街

飲奶茶係市民錯 ok..
全香港都唔好開門啦

痴撚線

國家精英黎香港扮popo 再槍錢不是夢
可以隨便入 唔洗搜令 委任證

所有資源黑警都可以話要作物證而沒收

休班

有名你叫 香港皇軍
同二戰日本皇軍一樣

黑權賦予你飲奶茶既權力，加珍珠請先申請不反對通知書

識玩一定話唔見左財產
睇老細玩唔玩大佢啦

黑警係唔會犯法，佢地絕對公平公正
你係果度開舖就應該要承擔翻相關後果

Check身份証都偷人銀包，依家大大部收銀機渣都冇

間舖似係營業中，可能未埋數

仆你個街 班狗入店舖打撚劫都得呀仆街

推 112

推

黑警正仆街

你老母 香港仲洗開舖頭 班狗隨時拉鳩個老細

痴撚線 無皇法架真係屌佢老母

已拉兩位負責人

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

push

係咪應該要煲大佢？香港有自由經濟但要比黑警強姦，為所慾為

Push

之前有check 人銀包拎晒入面d 錢
依家入舖開收銀機拎埋d 錢

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

屌佢老母，大d狗沒法沒天

癡撚線

屌你老母, 香港人還手啦, 等等等等到幾時

cls

成間鋪都黃，睇下點老細處理

Say no咪阻差辦公

Pish

以為自己係狗皇帝

做好文宣話比全世界知啦

咁可以點？

可以令其它商戶知道 香港因為班黑警，絕對唔係安全既營商環境

777加持完鑽完 今晚發左癲咁 完全係戒嚴狀態 想咬就咬

美帝人權法幾時先審？

文宣重點

營商環境 因黑警無任何責任地隨心所慾，而導致不安全不理想

有呢班狗係度
香港冇日安寧，完全係危險地區

佢地搞到今年冇埋年宵啦
邊個承受經濟捐失

營商既文宣唔應該只得香港境耐，需要集中向外國散播

東屋台

早幾日先講佢夜晚成點幾兩點都唔收工
救義士

即刻被黑警針對

皇軍黎

佢老公頂住 佢想喊

CLS

屌你老母痴鳩線

做完文宣第二日準時返工返學等法案過

訪問緊女士嘅老公

佢忍得好辛苦

好似一個佢老婆 一個佢老婆細老

痴撚線完撚全

死黑警

愈黎愈癲
好期待清算日

黑警係最撚低賤嘅工種

周圍貼賣樓點睇？
寫到明因警匪可以隨時進入私人地方所以賣，唔同單位唔同地方周圍貼，但張嘢下面啲電話同人名嘅飛仔就扮被人撕走咗

咁樣做樓價跌得仲快

比之前仲撚痴線, 除左等美國制裁仲有咩方法, 好撚嬲

全力支持東屋台 一定要罰撚死佢

dllm痴撚線屌你老母死黑狗

咩台

仲好有禮貌 明明搵緊老婆係邊

老公似藍C，咁冷漠既

apple

賣左住邊？

好撚痴線 好撚無力

麻煩大家唔好單純期待
請大家身體力行

話比全世界知 香港因為黑警，絕對唔係一個健康既營商環境

寫渣，啲紙仔都撕走晒點聯絡人，無人叫你地址寫真

痴撚線 幾撚時先可以制裁到呢班垃圾.....

呢個係一定會發生

唔係可以點，請問有咩高見

佢應該嬲到仆街 強忍淚水

搶心黑警強行進入導致人財兩失

我第一下都有呢個feel, 不過睇定D先啦

ON9 咁都叫冷漠?

屌你老母仆街死黑警

佢忍到唞哂大氣..比把刀佢 我怕佢忍唔住果隻

係咪唔識睇人表情

屌

黑警咁搞2搞仲諗住叫d市民買樓？

港豬要番工 清乜算

佢似調節緊情緒 佢講果句"我老婆黎"個樣

佢老公忍得好辛苦

應該係

緊急法下做乜都得

見過有急售話要移民

正式立左緊急法？

好撚嬲喎，禁住把火

老闆擺明谷緊道氣

麻煩大家唔好期待清算
請身體力行做左可以做既先

香港皇軍警察
上帝要你滅亡必先要你瘋狂
放長雙眼睇你地仆街嘅一日

忙緊搵律師

老公岩岩話佢一定告唔入
唔知有無聽錯

聽日就拉老蘭d酒吧負責人

哂氣，香港人冇底氣
早日投降算啦，罷工唔敢，罷買唔做
仲可以點?

有機會

一係自願被強姦 一係我強姦你

係超嬲
夾硬忍撚住

睇住直播 咁樣夾硬拉人 真係惡撚過日本皇軍

咩理由都好啦，貼到周圍喺，你都咪話唔驚，撞到有地主驚嘅時候放啲真樓盤到時就大跌價

puah

其實好易，酒吧最常用 屈你藏毒、賣酒比未成年人士

Dllm

都係果句, 你唔敢殺狗, 就唔好勇武. 一隻狗都無死過, 你話佢會唔會驚你?
玩經濟戰外交戰, 全面不合作運動, 好過你去送頭但無狗死.

最後好似無拉對後生仔女？咁點構成阻差辦公，你又唔係拉犯，純粹調查有權唔比你入
策略根本就係亂鳩咁拉

呢D叫冷靜呀
唔通發哂惡 先叫關心
用下腦啦 屌

全晚查牌 d黑社會點算

有拉

應該可以搵人告?
程序問題?
點都解釋唔到有咁既行為?
有罪咪搜查令
咁樣係咩拘捕手法?

咁既情況入面既人數根本唔夠FIGHT BACK

香港人圈子要團結組大個圈子....唔係勢力一面倒

還拖 麻包袋狗仔女

黑社會都要睇黑警頭，可以點算？
721同多次事件已經證明左

煲撚大佢

冇架啦警察國家佢地想點就點 屌你老母

D ON9就係覺得要講哂粗口 先叫關心

可能會搞黑社會唯有調轉槍頭

11.2 和理非維園見，勇武各區開花！

各位，出嚟報仇！

要推上 reddit

繼續做羊啦大家

藏有大量酒樽佢不法用途

cls

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

屌你老母死黑警，仆街死全家

up

麻煩大家唔好期待清算
請身體力行做左可以做既先

文宣：
營商環境因黑警無需負責任隨心所慾而不在健康

ON99咁 返藍C group 討論啦
屌你老母
呢D就叫屌9 你啦

好主意

如果有人做到麻包袋狗仔女就好

因為我覺得黑社會最緊要係錢

已經做緊啦
新屋嶺強姦輪姦逼口/手交
唔肯用手就話會輪姦

cctv應該有啩

好主意 你要開新post

酒吧一晚既錢多定政府掩口費多？
黑警日日掃場賺得多定晚晚開到舖賺得多？

應該要快手d 申請緊急禁制令
禁止黑狗未經負責人受權，不得內進私人地方

巴打小心，虛假資料可以有法律問題

之前好似有人提過，我開po無咩人理
你開我幫你推仲好

唔識計即刻頭都暈埋

東屋台超越龍門,成為第一黃店

係咪要迫到二百萬人一齊上街暴動，所有野先會停？

跟本班狗控制曬，如果唔係721之後唔會正常冇事

唔好寫咁白 寫移民？

寫真野，你係賣家 賣唔賣你決定？

跳舞都唔比 有病

可唔可以真係來一次大罷工呀，好灰有時真係，成日等人救，點解唔可以自己香港人做番啲野

呢啲直頭做國際文宣啦，嚴重影響營商環境喎大佬

應該告唔入

屌popo老母

煲大佢
睇下邊個仲敢嚟香港做生意

大家唔好再講埋啲咩告唔告得入嘅問題
大家退撚完未，忍完未
根本上俾人鳩拉已經係一個好嚴重嘅問題
就算告唔入坐48個鐘都好難捱

谷緊道氣呀屌你 突然間老婆同老婆個細佬比狗拉仲要係入鋪拉 佢緊本成個人放空咗 徬徨緊
屌你老母唔出聲就藍C 知唔知前幾日佢都有幫示威者呀

可以點由法律途徑去告佢地妨礙司法公正
不守法律 執行職務

告個班強拉店主同強行沖入店內同屋苑個班狗
(聽人講過 告個別狗 個啲狗自己出律師費 )
(而告一哥就用公帑出律師費)

只爆大 唔行動 佢地咁鍾意禁制令 用法律 我地亦用
我地只上國際都冇用 要用法律途徑上行動 兩樣做曬
煲大件事佢

非法禁錮

冷氣好撚凍
比得一張毛毯，好禮貌問毛比多張

我好消楚

清楚

底乜撚嘢氣呀大陸仔，骨氣呀

你個腦裝屎?

期待就只係一味fing鳩期待

唔該用盡自身力量去叫醒身邊所有人反抗

如果唔係就自己等被人清算

我一直覺得班野內心都係想咁
只係平時無機會
而家缺口開左
光明正大咁做

坐左幾耐, 你有no.告個別狗咩？

屌你老母 真係每日都更荒謬

屌，班議員死撚左去邊，咁都唔發大佢?

推呀

煲大佢上外媒
話比外資知今日小店 明日大公司
令到佢地撤資 攬炒

以後唔駛搜查令，直接全部入屋拉人。 大家準備定外國護照走佬， 冇護照搵蛇頭偷渡。

發大佢啦
屌，仲衰過恐怖分子呀

Police state

狗：警察做嘅就唔叫強姦!!

國際文宣煲大佢

同大陸一樣

黑警大撚哂呀屌

好明顯唔講其他案淨係休班警犯幾多風化案就知 維護治安嘅人犯法冇人拉到佢 咁咪成班變晒罪犯lo

全世界去資呀 物業唔撚值錢

無人叫你寫埋咩單位
乜乜屋苑高層咁咪得囉

可能見到門口貼左黃貼紙【連豬】，咪借啲咦話入面黑衣男女有問題，衝入去玩嘢搞串佢囉 ! 否則有乜理由拉一對黑衣男女，出左店鋪外又唔緊張處理???

好撚黑暗

保衛家圍啦
今日無理入鋪拉人 聽日入屋強姦你老婆仔女

有冇TWITTER 呀

慢慢笑啦
做實事好過你係到打嘴炮

跳舞有咩問題

坐你老母 識坐一定會同你响道講解決方法

我唔撚信 店冇CCTV
咁咪屯門當日指揮官囉

唔係話冇no.就告唔到就唔做野
其實佢地冇no.已經係一個問題

我地就係三番四次唔做野 只係出黎嗌香港反抗
但唔實質行動 佢用法律 我地用法律 佢用紅官 我地上訴

正正我地用舊方法已經無用 佢地先一次又一次嚴重

唉 屌 唔岩聽 當我廢up算
其實都唔只我講 已經有好多人講過

改革係要不停改變 並非一成不變 咁只會原地踏步

仆街想點能樣

骨氣一早冇左
底氣係講，臨死都唔呼救一聲

推喔

夠直接

娜娜夠跳舞啦！又唔撚拉！

任何方法都要嘗試
希望有方法整治班垃圾

反抗

diu

嘩痴撚線

從來冇聽過香港人會用底氣呢個terms，香港人應該用“最後一啖氣”，底氣絕對係大陸terms。

推 私有產權都冇埋=真攬炒

PUSH

唔理係咪大陸仔，咪撚係到散播絕望思想

睇到佢打開度門個下... on9999

喺美國一早開槍打撚死左佢
非法闖入私人地方

四個月，告到一個狗未？
法律仲真係work?
今日啲狗都已經唔使搜查令入私人地方
拖你出嚟打柒再捉你返狗屋。
佢地根本就唔鳩驚法律，三權都要保佢。

Well
其實你當我玩得多機戰la，同底力撈埋一碟
不過事實聽日香港人咪一切如常

P{USH

如果有人冒驚去藍店唔知會點呢
d狗又唔洗shownumber

屯門單野居然熱度咁低，向政府施壓求交代？

日撚日話無助 無力
佢地就係知香港人係全宇宙最好恰先會咁樣

有牌爛仔

改返好用香港terms就ok。至於你頭先講嘅上面已經有巴打答咗我嘅答案，我響度唔答喇

香港皇軍

現實上就算你想告班狗，你又有冇錢咁做？

法律戰線唔係唔想打，想眾籌一樣成班人幫手，問題係要幾多錢先打得贏一單，仲要鑊鑊新鮮鑊鑊金

如果你真係有心又有力就親力親為或者盡量搞下眾籌啦

恐怖分子入鋪搶錢殺人都唔會有事

今日呢件事係要話比全香港黃店知道
香港已經冇左"私人物業"呢個詞彙
所以唔該各界黃店係自己舖頭入面裝番個收到音既CAM
錄低曬班狗做過D咩
然後再用文宣煲大去
光復香港 時代革命

有案例試過搜身偷錢

遲下我真係驚啲黑鳩真係趁亂/搵藉口入去偷錢
尤其係啲黃店最高危

呢個真 佢地死撚咗九世

其實唔係即是私人地方 懷疑入面有嫌疑犯就可以入去再拘捕或者搜查？

C

應該全部商店一齊做

一起身冇哂屯門post

［風氣］你地究竟識唔識用連登

大家都有責任搞好個熱門架 入黎睇下啦

屌總知依家警犬做乜都無問題，仆街

其實根據警例 好似係如果警察懷疑私人地方內有疑犯 可以入去執行職務
佢哋咁做好似係冇問題 有問題嘅係警例 畀警察嘅權力太大 9up懷疑入面有疑犯或者有人報案就可以入去拉人

721 831 101

當啲有公權力又有武器的人失去制衡
絕對比任何猛獸更兇惡
比任何武器更危險

軍政府係咪進化到想入邊就入到?

家下跳舞犯法？痴L線

推翻上熱門

私人財產都係笑話 屌
黑警比天收

私處都可以強入何況私人物業

黑警隨意入你屋, 隨意拉人, 隨意雞姦, 隨意強姦, 隨意叫你做乜都得呀DLLM

不要以為警務人員純粹說出「我而家懷疑有疑犯入咗嚟，要入黎拘捕佢，開門！」，就能如「芝麻開門」般的 magic word，自動符合第 50(3) 條的要求。首先，根據Yeung May Wan & Others 一案 [8]，終審法院指出第 50 條拘捕的門檻，是警務人員必須在作出拘捕時已經有***真實懷疑（genuine suspicion）***疑犯已經干犯罪行，而他必須有客觀證據支持有關罪行的元素經已符合。

其次，市民遇到警務人員要求進入私人地方，有權要求他們提供原因，解釋有何合理理由相信有須予逮捕的人在該地方，例如須予拘捕人士的所干犯的罪行、衣著 、特徵 ，以及認為須予拘捕人士已進入或置身在私人地方的原因

咁其實佢話見到有個非法集結嘅人入咗去已經係啦